呢排係咁講打邊爐打邊爐搞到好想食...

點算好有冇絲打一齊邊邊佢

要打就去616打

掛住肥牛

黃鋪only

一齊去食海底撈

好食是良知

吓 咁點解唔自己買料打

屋企打啦

Aeon 輕鬆買齊啦
湯底+日式邊爐菜盤+肥牛

你快的打中埋肺武死

平好多喎又有得揀

有冇響鈴

冇伴

有
2分鐘夠執齊所有野

禾同你打

我有肺炎，介唔介意同我一齊打

少少

你有毒

冇爆quota唔算多

邊爐未

你用屎忽食

我鍾意屎忽

一人邊

毒撚唔驚，食咩都係自己一個攞返屋企食

我就自己喺屋企開爐打邊爐

晒煤氣

你真了解我

紫禁之顛

唔信你冇特別愛好

死港女

係屋企打啦

仆街睇完之後好肚餓好想食

邊爐家族

斷正

好似你

你唱歌牙

喺到唱歌要錄出黎

耳仔流血了 thanks

🔂😢

616好好食喎ching
Btw咁嘅時勢建議外賣 又平d

好想食牛

個掣壞左

佢話可能係席間交談先感染，圍埋一齊打密密食唔講嘢係咪掂

組返團先

打個乞痴就byebye

我個人壞左

琴晚打完
好驚中招

中左

How

吹到

琴晚喺屋企打完

講我4個特徵！

唔叫埋

係屋企打都中？

你照鏡？

有冇做愛

好想打邊爐

我絲打黎

想食響鈴

我都係仲有芝心丸

食蠔

你嬲個樣好趣致

蠔。。未食過

打鞭爐，打條鞭落個爐度

認真可以同你打
又係好想打又無伴
絲

要試下 好好jap

我巴黎

我絲你介意?

怕悶親你

衝破唔到心理關口

有咩關口..你唔食海鮮？

我喺你大廈做保安

食
但係細個去食buffet見到隻生蠔生咗棵草咁嘅物體出嚟
之後就唔敢食 到宜家仲好記得

都話我絲

其實好多有殼嘅海產都係咁 只不過清走左

海鞘同蟲先不安

食撚死你啊傻閪

俾人串左句就黎發脾氣你係咪好嬲啫

我藍絲

唔開心

好嘔 不要再說了

Shopping苦惱

食魚蝦啊咁

買左咩

魚蝦就ok喇

屋企附近無aeon 得一田 買料錢都等於返出去食 仲唔洗洗碗

買廁紙牙

好貴

我過黎屈蛇得唔得

下次 屋企成日打邊爐

How much 1 q

邊爐家族..

屌你老母

Free?😱

得三個人 同埋唔會出街打
一定係買料返屋企最正

跪玻璃

但要洗野

我想做個好人

做開心果

口音勁難聽

你又做咗啲咩柒野

生番地方係咁

搵人保護

俾人溶埋